鍾意左補習個學生個阿爺

話說我而家幫緊個小三男仔補習
大家見我話鍾意佢阿爺可能覺得我痴線
但其實佢地成家都好後生
佢阿爺都係50歲倒
我第一日上到去 見倒佢已經覺得好有男人味
我鍾意d比較成熟既男人
成日補補下我都會偷望下佢
佢又會好溫柔咁對我 問我食唔食野口唔口渴果d
有一次個學生去左廁所
得我同佢兩個果陣 佢仲係咁讚我又白又長腿
搞到我勁怕醜
琴日我補完之後發覺對鞋個底爛左
之後佢即刻拎左佢對波鞋俾我著 size岩岩好
諗起都好warm
點算好 我知我唔應該咁樣

善用起式功能

?

之後佢即刻拎左佢對波鞋俾我著 size岩岩好

互射12碼啦屌